\section{Fazit - Moritz Kolb}
    Eine realitätsnahes Modell für Simulationen zu erstellen, ist mit den heutigen Entwicklungsumgebungen kein großes Problem mehr. Auch für das maschinelle Lernen gibt es genug ausgereifte Bibliotheken. Das größte Problem war es, eine geeignete Konfiguration  für das Q-Learning und das neuronale Netz zu finden. Auch die geeigneten Dimensionen für die Belohnungen und Bestrafungen, vorallem für die Annäherungen an die Wände und Collectables, stellten eine Herausforderung dar. Letzendlich brachte aber das parallele Ausprobieren verschiedenster Konfigurationen im PC-Pool einen Erfolg. Es konnten verschiedene Konfigurationen getestet und gezielt weiter trainiert werden, bei denen es der Agent schaffte gezielt Objekte einzusammeln.\\
    Der nächste Schritt wäre es jetzt, dieses Netz so zu optimieren, dass es noch besser wird. Darüber hinaus muss das Modell noch auf den Sphero im Labor angewendet und getestet werden.